究竟有幾多人係唔撚識用apple pay

喺麥當勞 成日見到啲人搵部iphone尖端去篤個信用咭機
梗係感應唔到啦
然後喺度鬧部機快壞咗
屌你要平放上去呀
平放

QR code用cam對準唔駛煩
阿婆都識用

你同我係講咪緊同一樣嘢
個機頂感應唔到嗰陣咪順住個信用咭機面平放

頂部
有歧義

睇下係咩機
iphone 6/7 nfc 天線係個頂到 所以應該要用頭
唔駛平放 ,
但由 iphone 8 開始 , 個天線改左向機背中間 無線叉電位
所以payment 果時應該要多d 機身中間

我之前試過篤埋去唔得
平放之後先感應到喎？
你有無用過麥當勞啲自助機

原來

唔係
我嗰頭間濕鳩M記成日壞apple pay

我果間無論點放都俾唔到apple pay

我淨係知apple pay有個問題係
如果喺個信用咭機開始感應之前 已經開定個apple pay擺喺前面
之後就會點整都感應唔到

sorry , 睇多d 圖 , 個駁位係機中間
不過條天線都係頂 , 冇改過
所以應該一樣都係要機頂

點建唔話apple設計on9?

我真係iphone 8 重以為關事

其實未必係壞
如果係用Touch ID 機，㩒兩下Home 再Touch ID 認證完先放埋去先得，你放埋去先得Apple Pay 但出嚟再認證反而唔得

咁多人話機頂就用到
但我好多時都係見到前面個人篤極篤唔到
之後我一用又無事喎
到底係點解

麥當勞成日都用唔到，無論自助機定收銀部咭機都係經常fail，如果後面有人排，都廢事試咁多次。
超市便利店商場通常一次就過到

真係？我麥記平放次次都得喎基本
除非真係咭機未開就擺上去就會唔得

樓下間7-11
apple pay一次唔得
直頭拎埋張卡出嚟
都係唔得

聽人講過m記成日fail係部機個processor 太雞推唔郁

Apple pay黎講
無一個地方既機係難用得過老麥
肯定係有問題
百佳同佢同一款機
都無佢咁on9，正正常常
明明一開頭唔係咁

m記好多都用唔到

推支那pay

以前未有自助機諗住用Android Pay
佢成部機死咗搞到要開隔離機

sor 用smart octopus 加自動增值 百發百中

其實嗰啲叫paywave
"壞apple pay“ 乜撚野叫壞apple pay
同叫 全部"面部解鎖"做faceid嗰啲一樣咁撚on9

其實你都係on9
Paywave係Visa實體卡輕觸式付款嘅專有名詞

master叫pay pass呀嘛 總之泛指嗰一部機
唔撚係叫壞apple pay講到好似用其他手機就得咁

改左名十世啦
依家叫Mastercard Contactless

其實唔係拍上去 離3 4cm已經sense到

我識用alipay

其實好多時未放到埋去就ok 唔洗平唔平放
不過m就真係好on9
唔知係咪我多疑定咩
自從有咗we7pay同支那寶 apple pay嘅成功率就低咗好多

照佢邏輯，叫 paywave 咪講到 mastercard 就唔用得？

香港最多就係你呢種自以為是既文盲
條天線係手機個頂
正確係用個手機頂隊埋去
你on9到當八達通咁拍仲聲大大
柒到一個點

其實洗唔洗同個店員表示要用apply pay?
定係就咁叫佢開著部paywave 機 （同一部機）就得？

屌
呢個post 嘅討論係源於對機頂兩個字嘅歧義

还是国人研发的支付宝好用
傻逼才用苹果支付

雖然我平時都係平放
但見樓主開哂po衝出嚟真係幫你唔落

舊機機背頂頂條白線就係天線，傻鳩

做乜要撚鳩樓主

成日都好想屌班仆街
第一基本上鏡頭位對住感應位已經OK
第二唔該部機貼住感應位
第三未綠燈唔好拎走

班仆街成日好似玩鱷魚牙齒咁彈黎彈去
搞撚住後面個個

咁樣篤落去真係得？
見親啲人咁篤都9成失敗喎

係咪我理解問題
即係平時直角隊部機落去都suppose用到

機背頂同機頂係咪唔一樣

前面啲人篤極唔得
我一用又無問題喎
等到嬲嬲地所以先衝出嚟

死返支那用你國啲嘢啦 thanks

Btw 有時真係唔係壞機

用機頂先o岩
係m 記d reader on9
其他唔會有事 如百佳惠康marketplace great international fusion waston 全部都用頂篤
m 記個d reader 連用真卡contactless 都讀唔到要吉入去先得

即係90度篤落去？見過好多人咁樣fail

又或者係犯咗太早擺落去嘅問題

講個笑話 香港啲apple pay

自創名詞。。。

不如話m記有mon隻卡機好撚廢
Google Pay都係50/50
仲要唔俾人試多次 一fail就迫人插卡
啲電話paywave回贈無撚曬on99

M記排隊排勁耐就因為部垃圾信用卡機

我次次都係咁 未試過失敗
Apple 啲apple Pay 片都係教咁用

仲死撐

之前試過有次食m記又用唔到apple pay，我見後面無人排就直接拎張實卡出黎cantactless黎試，唔得，碌卡用磁帶，都唔得，最後要插張卡落部機個屎忽用晶片先得

果次之後m記都咁啱出app，之後每次都係app比錢算，廢時下下撚佢啲機

響M記用apple pay, 要等部卡機個mon出咗銀碼同字， 再等一陣先好拍部iphone落去。 如果乜都未出就拍定部iphone等， 佢一定會死

跟本係麥記d機垃圾

本身m記唔收支聯
中資野方便中國人要收晒痴罅補 V7 支聯
本身咭機已經雞 再load埋支聯啲野落去就overload 了

最方便始終都係八達通

m記部機特別廢 用電話一定嘟唔到 反而用信用卡就咁啪又得喎

我由day 1 香港有得用已經走去老麥買早餐
一直都係隊樹頭埋去俾
係近呢年開始有人話平放
絕大部份個情況係個收銀on柒柒唔識用

可以 fail 5 次

成日去m 記用果部19自動點餐機
次9次都話fail 不論paywave 定applepay
去過十幾間 港九都試過都係唔撚7得
用第二張卡又係咁

第一次用Apple Pay平放部機搞咗勁耐都唔得
比收銀姐姐話完先知用個機頂掂一掂就得，0.0 1秒搞掂

我淨係知麥當勞d垃圾機真係好多都壞。

利申,平時係7仔用開apple pay
但係麥當勞好多間都唔得

百佳都係呢隻機
一d問題都無，遠一遠都成功
所以老麥一定係做左d野先咁

M記部機真係怪 信用卡有次見個鬼佬係咁拍落部機度都冇反應... 要提佢插入去

我嗰邊間M記有兩部 一部得一部唔得
但成日都唔醒起 去左唔得嗰部買
次次都勁狼狽咁搵返張卡出黎插入去

其實好簡單姐

成日有人話得有人話唔得

搵部唔得既出黎

連登仔試完有結果先信咪得

Iphone 顯示張卡個位就拍埋去
有咩好嘈

自動點餐機係一定fail 唔使試